乃木坂46討論區#348:全握幾時有 把酒問今野

乃Po呼籲:

等待全握既來臨

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
5月27日発売

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

永遠支持禾喜

乃木坂46討論區#347:「猿に会う」真係好好睇！

琴子

禾喜仲喺度 樓主好波

今野：問我替死咩，我點知幾時得

永遠支持禾喜

今野表示關我撚事

點解會咁架

第3屆奶Po人口普查

工事中前截

工事中後結果發表

禾喜留名

一生只推堀未央奈

lm

我 屎路比 係而家2020-4-12 夜晚8:09 正式向牙柴宣戰

靚

個推馬蹄露既廁佬今日係公海挑釁禾

祝珠美入26單留名

正到

正

乃木坂之顏當之無愧

你睇下禾一宣戰 牙柴即刻笠左水唔入黎

忙緊玩音game 幾好玩 幾有挑戰性
天哥等你

想睇 有無link

柴寶留名

禾白留名

禾都係喎
但禾攬緊禾櫻隊 禾久保一齊玩

啱啱先用vpn 開個日區google play down嚟玩
冇玩開依啲節奏game 有啲難
要儲石10連抽

紹介します
彼女が生田絵梨花さんです

支那狗老屈日本電器公司「歧視」被日本網民圍剿 結果仍然死不認錯兼扮受害者

#92 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

越嚟越越似馬XX

諒你對眼出現退化 唔同你計較

唔似

好大個龜頭

呢張似email

星期日總是感覺渾渾噩噩的，你能懂那種感覺吧～？

明天要認真做事～
今天是悠閒day（笑）

試着紮了雙馬尾哦～

因為只在握手會上紮過，所以感覺有點奇怪（笑）

打未? 不過咩事

Sor

原來係白內障

LM

今天沒甚麼幹勁，一直到傍晚都躲在被窩裏，不過還是挺起沉重的腰板做點甚麼吧

料理記錄

鏘鏘鏘！

炸雞～！！
雖然很難看清楚，不過因為喜好加入了海苔～

酥酥的太好吃了！！
太脆了，放進嘴裏的時候雖然有點硬，但是真的很好吃啊！

也有容易看清的
errr...鼻子......

隻狗又想食埋一份

唔戴口罩

無咗fight

每朝第一封先會有

擔上山夠食到武廢完

你係咪巧打得

還可以啦

白姨天使lm

究竟yoda食煙個source喺邊度嚟每次見到都好好笑

花花好q

同豬尾玩Twitter個汁一樣

田村姑娘

迪馬細妹靚d

兩個都ok wo

新人Lm

豬尾玩twitter又係咩事 新飯唔係好明

豬尾心地唔好

音game 啱啱開始玩應該點玩先可以快啲儲石
想快啲十連抽

課金

色氣

full combo同event 會有石拎

永遠追隨牙喜

刷晒所有難度嘅full combo/excellent

咁就真係要閉關修煉了

簡單啲講係咩都拎SS

#340 開始睇

考古學家

花個畫風好得意
想知個作者係邊個

@naberyou_

依家食完炸雞 晏啲就食炸狗

多謝大佬

炸狗

我搵乃木坂裹垢 圖片第一張就出自乃lo

收嗲啦 未fc

老豆搵仔

牙清表現幾好
班大叔好似幾鍾意佢

會傳染嘅笑容

牙叔禾都覺得ching成日幾開朗咁笑，幾好

唔是小妹

女漢子

禾刀覺得係

有棍c

有年b早年嘅影子

短髮正能到

牙ching笑唔會想打巴佢

真

今天一天也辛苦啦！！

明天要不做點心吧～
至少心情上是想做的！（笑）

炸雞太好吃了，用料全部都吃光了〜^ ^

啊

思考明天做甚麼飯菜，很開心〜

那麼晚安♪

用料全部都吃光了

笑聲會感染人同埋笑聲會污染人嘅分別

うちのレイ

你反年

估唔到you都反年

反笑聲

你25

淨係反態度 反笑聲

我話佢哋啫 我覺得幾搞笑

又屈

短髮美月好正

巴打都係你心水清

迷年勢力薄弱

牙廠識馬蹄蟹ching唔識

禾撐住

左右要哂

原田應該幾like ching

仲以為係邊個 原來係泰造

細妹個樣好似好大眾下

梅蓮桃掛女朋友lm
阿梅捲髮好好睇

棄咗聖

應該冇人未填
咁我早D截數

請問依度有無fbi

開波

又講

睇嚟啲倉底貨開始出籠

白色件tee幾靚

爭啲撞冧塊板

day3閪位

禾鳥超哥愛

加推返未

第一幅飛鳥圖求出處

明治super cup

呢款雪糕好正

D野食好似垃圾左

連雪榚都任食

寫真

名古屋垃圾地方

難怪個個都肥肥白白

仲食辣野

遮住對眼睇，其實有啲似劉華

呢d真野出嚟講，一陣老婆嬲點算

呢幅喎？

節目效果

日奈

色氣滿滿樋口

得返啲飯

可能今次搵唔到正嘢sponsor

一姐soba 呢

芬達

週刊プレイボーイ No.5 2017/1/30

◎グラビア
「翼がある」乃木坂４６ 齋藤飛鳥

無房擺，放係走廊

高山

禾松

冇乜特產嘢食

柒到

笑L死

驚餐車污糟

山崎都幾高

係咪因為有cupstar 唔俾再擺soba

無咁多位

可能係 嗰時啱啱開始爆武肺

雞翼

老女人

亡靈飯

衰妹，又挺胸

肥月

點都唔夠仙台牛舌嚟

肥月好可愛

又著呢d條褲

雀好想幫肥月整好件衫
但佢亂著根本整唔到

老吉著Nike拖鞋

好好笑

0防備 寫小說太辛苦

想試日村跌咗個舊

等我幫雀仔奶乾淨哂佢先

牙松把聲真係好啱做PA

後面兩個

牙松瘦咗係超正

禾白大到

轟

設樂唱歌把聲真係唔錯

肥瘦都正

Ok啦

音B碌大對眼

燒雀

柴同喜又係痴埋一齊

七仔最憎雀

張卡應該係抽獎?
想中張QUO卡

設樂每張相都係依個樣

搵唔到喜

右後方 痴牆

アナスターシャ

今年d伙食差咁遠，驚班女食窮?

2期曲

二期曲其實幾正

無琴

無....

人丁單薄

要應慕

第一次唱工事中版已經唔齊人

第3屆乃Po人口普查結果發表

本次人口普查共收到

包括 127位會然及 10位CD-ROM

計分方式以總推數（首推+二推+三推）既總數為準

以下將以倒數形式由第10至第1位發佈連登乃Po會然既推しメン

及

5名手腳不支持既MB

2次都唔齊人

有浸大陸廣告除

下集有花

今單除咗表題曲，幾首都幾好聽

禾琴

真，二期嘅mv都幾有意思禾琴

第10位 - 山下美月 12票（1+6+5）

會然評語：

短評：美月寶寶既武器係一把雙刃劍

取景又靚

wa係仁月

全部都明反暗推

好撚cheap

今集好似無咩後台介紹咁
係咪好多唔出得街呢排又自肅緊唔想太高調

但你去左好撚耐

有廣告sponsor

多咗日奈子

仁

會唔會太多野出街會俾屌

又收埋做特典

第9位 - 大園桃子 13票 （4+4+5）

會然評語：

短評：多關懷

D 衫同髮形真係似

多關懷

禾鳥

牙桃真係好qq

第8位 - 久保史緒里 14票 （3+6+5）

會然評語：

短評：愛狗力非法集結

躝

都係DD

弱智都迷

拉得

三期生暫時有2席
一期四期會唔會後來居上呢

評語

跌出嚟

音B真係好QQ

短評

年喜

幾正

喜櫻2席
白橋七花4席

禾全都要

3席了

禾strong hold晒四期

牙喜屌打

蘭西

我要右邊
左邊留返俾保護專員

三期應該最多人推

第7位 - 橋本奈々未 15票 （9+5+1）

會然評語：

短評：會然松井玲奈施展穢土轉生

真心咩

年b qq

我有份投

禾橋低咗

与田力爭最後一席

三期大家姐差yoda未出仲要可以穢土轉生

我都有

仁者無敵

第6位 - 岩本蓮加 17票 （7+6+4）

會然評語：

短評：快樂爆春袋

老婆bb

快樂爆春袋

平日成班話咩好嘈想打巴佢

次回の #乃木坂工事中 は…
全てのモヤモヤを解消しておこう！
メンバー間のささいなモヤモヤを大発表🤭解消するつもりが…なぜか新たな「わだかまり」が勃発！スタジオ大荒れ😱！？

禾年

yoda 3期4天王地位不保了

迷蓮將戰勝歸來

成熟女性嘅味道

食煙係壞女仔 乃po手足只支持好女仔

唔敢反了

個個都明反暗推

Member互片

咁多乃po識欣賞牙年

目前走勢（元乃木坂計返落原本期數入面）

一期：1
二期：0
三期：4
四期：0

乃po手足

什魔愛狗力迷月黨迷蓮黨 頭5都進不到

5個有4個三期

反年終將悔改

禾白七梅呢

第5位 - 西野七瀬 25票 （14+9+2）

會然評語：

短評：橫濱牛星投左禾七

希望禾琴有頭五

CLS走勢

目前走勢（元乃木坂計返落原本期數入面）

一期：2
二期：0
三期：4
四期：0

2期係咪可以摺埋

估唔到三期咁多人推

第4位 - 賀喜遥香 30票 （8+10+12）

會然評語：

短評：

有茅人組團打實牛星

YODA出完寫真都上唔到頭10

殘

smoke

煙鏟 不了

有櫻我切

食煙不了

早知填埋啦

bookmarked

跟你機啦，唔會有櫻

目前走勢（元乃木坂計返落原本期數入面）

一期：1
二期：0
三期：4
四期：1

二期……

空手道冠軍點打

我後面幫你打氣

第3位 - 生田絵梨花 34票（15+8+11）

會然評語：

短評：
希望呢位首推禾花既會然識禾花個名

3強 白花鐵膽 拖咩腳呢

sor，計錯數，應該係：

目前走勢（元乃木坂計返落原本期數入面）

一期：2
二期：0
三期：4
四期：1

平時咁多人吹奏禾喜都係得第四

反轉豬肚

after 3名：

目前走勢（元乃木坂計返落原本期數入面）

一期：3
二期：0
三期：4
四期：1

生田紜梨花who?

仲想幾高

睇下上面係咩人先啦

本身以為禾琴有頭十

白麻唔係第一我切

咪係...頭4咪高

屌又記錯咗工事中個時間

入左黎一年有第四算癡線架啦
講緊連亡靈都計埋wo

你真心？

你等陣睇下頭3乜水

第一位一定白石，但第二係yoda定一姐定咩？

你醉能左？

Maaya 老吉 Pepe

睇下前面係邊個？ 如果白花都無異議啦？

唔記得咗雀？

寶寶

白花雀？

唔會係臭臭啩，係嘅話我會懷疑有大陸網軍入侵

雀？

訓醒未

禾揀埋柴
All in咗四期

真心燈咗

目前走勢（元乃木坂計返落原本期數入面）

一期：3
二期：0
三期：4
四期：1

雀

佢傻能左

膠囊做部室cls

四家姐

第2位 - 齋藤飛鳥 40票 （19+15+6）

會然評語：

短評：飛鳥牛扒飯聚去馬

sor，自己唔推就唔記得咗

河邊都有

問下搞手大佬牙琴排第幾

講左3年都未去到

邊個連名都打錯

白石麻衣世界第一

飛鳥牛扒9

反正第一一定係佢，偷步公布十大最後分佈：
（元乃木坂計返落原本期數入面）

一期：5
二期：0
三期：4
四期：1

可能頭二十都冇

究竟第一會唔會爆冷

2020仲信佢

yoda真係得啖笑

集氣希望有五個

爆冷毒撚巴要切柒

結論：
神選之一期
遺忘之二期
接捧之三期
虛紅之四期

想重點了

咁殘又有不良嗜好
未踢咪好

成班意仁下就算

你估人多就贏牙 排名先係重點

有冇人開盤最多人反既係邊期

生狗

全部丁完就變聖人

希望佢唔洗切

4 for sure

過多兩個禮拜佢又話關注

打完J唔要鹹相

禾與田寶寶選舉前被網軍大舉抹黑

4.5 for sure

映像研飛鳥

盡撚咗力。。。

入黎gchi下禾白

4.5期唔係4期

仲有迷櫻

發現阿梅有淡淡地點咗雀班

第1位 - 白石麻衣 41票 （18+15+8）

會然評語：

短評：

有月無咩

呢幕

唔使計啦，頭三名全部一期，跟住四個三期夾埋點都吊打一個四期，所以結果仍然係 1>>3>4>>>>>>2

抖陣先

白麻永遠是最大贏家

Sor 想走數都唔得

計首推仲少過雀

喂又話投黑見嘅

去咗邊到？？

一姐都冇 果然多人反櫻

投晒去反嗰邊

一個頂晒全個四仲想點？

沉默的大多數無投票

果陣講好話填做首推。。。

官推不嬲多人反

4.5 未發力姐

我岩本蓮加=新世代ACE

相信大家想睇唔鐘意既MB多d
雖然好易估

望下禾堀b

快 老子脫了褲了

佢地投咗白面，唔想endorse 個制度

有咩

等睇最多人反嘅MB

yoda推=白兵=傻仔

駁唔到

睇完人對波就走都ok絕情

有靚靚下巴仔搭救

個結果都好合理
係估唔到禾土咁多人推

白石麻衣天下第一

又反

第5位 - 堀未央奈 8票

圖就唔貼了

會然評語：

短評：北角

重注淫月

原來係因為呢種原因先上榜

公道說話

喂你問咗賀喜未呀

咪775

第一個 2 期出現了

黑見 1賠0.5
松尾 1賠1
美月1賠10

唔知有冇全部mb票數睇

仲有黑見，松尾，一姐同who？會唔會有人同時入榜最喜愛十大同最反對五大？

我反而重注係堀or腥港妹

花奶冇盤

你有無份

起碼有得上下榜

堀出左喇喎

二期最多人推會唔會係photoshop

睇排名 賀喜>>蓮加

講真日本咁多水着女女睇
要童顏大波洗鬼睇yoda

禾咩過兩個月生埋日先發力

美月雙刃劍 啱啱暗示咗

最估唔到堀竟然三甲不久

堀堀唔係p圖亂嚟都不至於搞到咁嘅田地。。。

d人間中笑下一姐ge
應該唔會有份

所以我專睇佢格甩底

横野屌打

第4位 - 松尾美佑 10票

會然評語：

短評：

太睇少反櫻勢力

想知禾田村有幾多票

當年阿白同游智詩 有冇話係對應乃團嘅邊個

仲童咩顏 咁殘

打完丁
自然搵第二個丁

阿白=阿白
遊智詩好似係大島優子

邊個反禾堀堀豬，隻抽

想知2期邊個1位

推完又反就收聲啦

我指我 唔係花花

廠妹點會有份，唔怕人話我哋歧視基層人士咩？

有幾多推啫

已中一個

hkt美9 好過啦，成日直播露奶

一提起想重溫了

Ching sick ball

迷你愛/琴子

想知幾多票啫
一早知冇份啦

第3位 - 中田花奈 17票

會然評語：

短評：
八宗罪了手腳

識啲嘢

松尾同黑見邊有咁好賠率？1賠1.2就差唔多

完場再分享個別票數

八宗罪係咩事 新飯唔知

當年我嗰班一半男仔都有睇

唔好2仁美久

真 不過嗰陣仲未知邊個西野七瀨

仁月真係咁多人反？！

第一張圖鬧佢八樣嘢

二三推投咗邊個

第2位 - 無 - 29票

會然評語：

短評：真飯牙

禾都係
當年高登講故台勁多好故 過咗嚟之後少咗好多

年十係三太子

大冷門

竟然係咁

爆冷

仲諗住係美月 黑見之爭

而家Cap圖王都變咗質做J圖王

年十真係估唔到咁高
反而成班咸濕仔丁完yoda就算數

無人反美月

仲有29票咁多

若月佑美斉藤優里

個個明反暗推

投白票

唔通係雙冠軍

係 成日話美月寶寶係G

最後跑出會係邊個呢

第1位 - 黒見明香 55票

會然評語：

短評：

你又岩？

童顏得濟
要睇幼幼睇年咩好過

中國人黑見

衞狗

實情覺得好正想屌晚晚J
所以老屈係G

好波

毫無懸念會係偽港女喇啩

大熱門

黒見

投左件畜牲係反第一位

直接爆會員commemt

唔知咩心態嚟

大熱門黑見以第一名姿態跑出 放甩第2 成個身位

55票就快過半

屌唔好講事實拉

辛苦晒広瀬すず手腳點票

衛狗害人一生

想知禾琴排第幾

又關你事？

仲要精選啲原因

乃po共識反黑見

又關你咩事

有野聽？

點票站大佬 仲有冇啲出人意表嘅結果可以公佈下

2+0+2

太少冇計

send 個結果畀黑見睇吓，佢話佢識中文喎

阪口珠美1+0+0

如果禾yoda係梗頸十一我會有返少少安慰

@v92

仲算唔算不記名公開

雲高爾?

保護返事主
自己估

多謝巴打

以為佢棄咗

v92

SIU4

佢果然係真珠美推

thx

邊位係迷琴同路人？可以出嚟相認

6+2+3

@音推

3個都好易估

仆街廁路比帶風向 搞到人哋反

柑柚桃
開生果檔？

頭兩張圖都幾明顯估到

兩個鼻 馬蹄露 鳩喊 3個都咁iconic

第三個
大戰未

禾支持咗柴寶

一票笑死

搭單多謝

11票嘅第11位 （第十位仁月12票，所以你唔講名次都計得到）

辛苦晒手足兼任埋票站主任

想知迷楓迷松有幾多票

得我推

yoda連阿土都打唔贏真係跌眼鏡

講返d熱門Mb

Yoda 6+2+3
梅0+2+7
馬拿豬 3+4+4
高山 3+5+3
櫻 2+2+2
咩 0+3+4

想知柴軍總共有幾多個

位手足心地幾好 冇反

係咪得我一個愛掛力

爭一票就入十大，係咪可以提出選舉呈請要求重新點票，十大入面一定有funson票！

啱啱好11票上唔到頭十嘅mb都幾多

1+0+0

有冇櫻隊stats

你都冇填

睇到啦 冇野

其實因為似馬蹄露所以反都好陰公

💡+0+0

禾投咗 連埋牙柴起碼有兩票

想睇反月嘅票數同理由

上面應該係指一姐wo

禾

個個係櫻定櫻隊呀

有無禾田豬

佢盲撚來的

應該係一姐

馬嗱豬：條靚妹乜撚都唔識 我會輸比佢？

1+1+1

掛寶我三推

1+2+4

好似得你

Shit
仲以為禾櫻隊都有2+2+2

禾咩得7票

盞燈太光

有冇牙堀stats

禾廠呢

Thx

0-3-4

想G

投咗三推

玩完開票，咪以為我唔記得：

小公主生日快樂！（唔知佢會唔會都有一兩票呢？）

係禾殺古醬

搭單問埋聖仔

變態仔冇投咩

得我首推 有三個手足都好過冇
最衰都係仆街廁路比 風向c

其實得三個可以投
有d難揀
希望下次加到五個
就岩岩好擺哂七咩櫻狗土

成日話推話推
最後0+咩嘅都係笑話

7
同推既理由一樣 仁

多謝各位支持

便他媽的戰吧

櫻推

1+1+3

做咩踢爆

僅敗臭臭

唔係好多人推嘅咩

唔知禾日奈子又有幾多票呢（唔會得我一票啩？）

2+3+1

我排左第3

明明大把人有份叫

太廁 當年禾五推都被人話廁
風評被害至今

技術性調整

2+1+2

洩露年齡秘密喇，肥良fans！

有冇反釧數字

Sorry 俾咗禾七

頭3都冇咩

你帶起先 柴推打7你就啱

我投咗

大排檔都係用呢張 唔通

我都冇投到美月寶寶

你帶出嚟

唔係首三推

新飯都知你廁

多謝手足飛鳥うっふん

我投左

最尾有份填反堀過左
唔係平票

得三個推嘅話未排到佢
五個嘅話差唔多
喜 柴 聖 咩 廠

都唔係禾第一個講先

0+0+3

個班係潛在性罪犯黎

咁又係嘅

4

你帶領風潮 KOL100

戰你娘親

開埋票就推咗大半個po

投黑見既都係鬼

有冇迷離愛

tui

1+3+0

唔乜鬼通唧，我唔係大排檔主，只係懶鬼順手借來用。不過呢張相係小公主畢業特典最後一個鏡頭，㨂呢張咁有意義嘅相都好正路

手足

0+0+2

咪信謠言 中共最開心

你keep 住帶 食屎啦
下次禾就皇極驚天拳 吳留手 打到你瀨屎

另外兩位出黎相認啦

幫手足推

楓0+0+0
松1+3+2

有無人推黒見 同松尾

你當年肯定唔止5推

我幫手吶喊助威

你2個打未

屌你 迷楓力呢

好可疑

上面答左

推埋藍坂
仲唔係廁？

我隨時ready

幾有趣
仲有冇其他有趣原因估下

仲少過琴可能✈️音先係第一

論單議席單票制、比例代表制與最大餘額制之分別和優劣。（10分題目）

有計埋我？唔肯定

0+0+0

師父救我！！！！

雞皇飯自己都冇填

日日都有討論羅恩，結果係3零部隊

@雞皇飯

條友唔投楓

咩廠多人推但上唔到頭三

我第三俾左日奈子

一黑一白各佔第一位

大家原來都只係想食隻狗

下次投票 投現役mb算啦
仲有填返mb全名 等統計個件唔駛煩

笑4

你又冇錯 可繼續努力

雞皇飯原來一直喉住隻狗

日日post mail圖嗰位巴打去咗邊？

狗皇飯

g持推呢個

第三投左日奈子
第4想投阿楓但冇位

下次投票就無嫲嫲了

雞皇飯分化撚，想牙楓出嚟𠝹人票，自己又唔投

你25來

踢

熱狗來

屌原來熱狗

阿楓本身都係我第4個推

想G有邊幾位現役MB係冇人推

Pepe

maaya

me

幾個新mb／花奶？

高票過楓

迷楓力正式泡沫化
可以原地解散

白石畢業後十大個位會出現空缺，係時候搞補選啦

Me

"瀨"&"瀬"

好彩𠝹唔到

點解會叫佐藤楓_

吓， 好正常喎

我估好多啦，因為每人得三票，所以票會高度集中

仲諗住至少有一票

熱狗皇飯（羅恩）

我覺得係老吉怜奈純奈應該無人推又無人反

雞皇飯你睇下你

食熱狗(羅恩)

ol??

早知用分身投阿楓

邊個係兩個鼻

柑

好似姓金

btw有冇人投生駒？

DQ你

純奈呢到有個巴打好愛架希望唔係雞皇飯咁

悔改了

可以整個list俾人揀

比我追返Po先

仲要自己問幾票

體檢

得3個好難填
set個順序1到10咁tick會唔會好d

間野汁左都味去到

整個drop down list
電腦幫你計埋

係

點解好學唔學，學共產黨攪埋D小圈子選舉，
選到乜都好只有分化手足，得小部份人自High

諗住迷楓力有4個
少我一票唔少
點知

原來咩咩虛紅

乃po原來咁多鬼係度做勢

成班風向師

唉，傷心

最後咪變返體檢囉

愛琴力assemble首推琴子

少數派

佢係我心目中就黎超越喜

000算唔算少數

做乜鳩

Lily and Bloom 好似上年執咗

迷琴黨

睇結果原來有首推純奈唔係愛楓力咁

大家好開心好熱鬧討論喎

你又飲能醉左？

好耐之前整完冇update過都仲有人投

等多兩個月就爆紅

CDROM都有得投喎
咁都算小圈子選舉

證明大部分人都係
口講嗰個都唔係真係推嗰個

首推琴子但又冇揸過

始終仲新 要頭3係有難度既
慢慢黎啦

典型票站民調

禾真推聖來

唔好同d熱狗講野la

熟狗

係推
係未到首推咁解姐

雖然成日見到佢地話出嚟隻揪 但係其實佢地fd過打band

我同佢愛得太遲

互含

係咪講緊我禾純至少有一票

邊到小部分

睇住黎
迷楓會戰勝歸來

見過甜琴

000

百幾個足以代表香港乃飯啦

牙楓新朵

排到567名 迷條毛

下次至少1－0－0
我話既

迷楓力真係最大泡沫
日日有人po mail最尾連票都冇

唔係真心 唔計

個個都係廁佬

音B?

乃po民議調查
y so serious

淨係關心羅恩

心淡了

羅恩推

sorry 大佬我仲想睇熟羅恩

辛苦手腳

蒜狗掃把

乃po手足一向愛護動物關懷弱勢社群

佢只關心隻狗

證明呢個世界係冇完美嘅選舉制度嘅。你想像一下如果有個mb，喺所有投票嘅人心目中都排第4的話，用而家嘅計法佢會一票都冇，但如果變成每人可投4票的話，佢會大幅拋離白石變咗做第一名！

起碼G cup

建議下次拎身分證出天哥到投票

隻狗先係贏家

想俾佢鹽我明佢點解鹽

香港乃飯C3坐唔滿...

加weighting

我哋依到輕鬆塞爆場啦

因為見到個投票結果

香港concert應該支那同台灣仲多過本地人

琴:禾走是對的

禾對你唔住

俾個機會禾咩

咁白石如果睇完我哋個投票結果可唔可以唔走住

其實而家個制度首推 二推 三推都係冇分別
不過要加weighting就增加咗票站主任工作量 因為要另外set rule

乃飯大戰動物撚

堀收皮啦你.gif

想知腩

如果 一手鋸開枯樹 木不會發現痛
不過 日日澆水的我 覺得被挖空

禾咩會戰勝歸來
咩 shall overcome

我正式宣佈乃po沒有楓推

不如下次再投票嘅話 分翻現役組同亡靈組

不過投票巴打會辛苦啲今次真係辛苦晒

其實松尾都唔差

乘個數加番埋姐
咁樣柒婆就會變第四

我反對

沒有楓推 只有恩推

誰理你們

用電腦一定輕易做到啦，呢度咁多猛人，就算要用SPSS去計呢度都一定有人識用！

已經係我二推啦

反對的請舉手

沒有 沒有 沒有

通過！

搞手巴打先啱 自膠

其實係

要有功能組別俾肉體飯

禾例外 堅守陣地

禾係年b真飯同肉體飯
點計

你係咪想進攻功能組別！你對唔對得住死咗既手足！

拉

去坐陣監先

羅恩

切腹謝罪

要俾埋二期 今次冇代表當選

連柑都棄咗

我仲以為唔俾投畢咗業成員添
如果唔係我首推都係佢

為左表示悔改既心意
改翻原本id

懺悔吧

c3黑歷史

利申果陣未識乃團,d動物撚朋友係咁屌,係我第一次知道有乃團,都估唔到隔左幾年先睇乃仲變左乃飯

楓會原諒你的罪過的 阿門

其實屌咩

仲有豬美

你好意思

唔計分係因為分一二三推冇意思
總推數先係人氣所在

不完美可改善
下次搵返It部同事幫拖

話乃飯除左乃出場之外都做自己野例如㩒手機同吹水，仲要坐好前，唔尊重其他動物歌手，之後就乃飯大戰動物撚

利申根據果時既動物撚視覺，有錯屌細力啲

調番轉咪一樣有咩好嘈😑

好搶口

咁快又一個po

人哋高級餐廳，連餐牌都係寫英文

你知唔知幾錢

盛惠5000

mb唔是用黎2仁的

廢老叻mode:唔好問我，我睇唔到，因為我唔係現場

屌呢個花牌又係經典嘢

至少我坐果個area d人全程企係度
唔明屌乜

我知

禾淨係填左年b一個

1.年加
2.其他mb

呂狗咪出左Po澄清真係咁貴

1.年十
原因：想保護她
2.無
3.無

5G,禾矛go
不過睇返原來好似係2018,仲以為好耐

無機會係香港見了

近近地go台灣

發現最近d新人好似冇問q and a

果時唔是乃飯既禾都有聽過單嘢

支肺都有排搞香港本身又運動緊，有生之年應該都唔會見到成團嚟香港搞演唱會

當時好俾心機自己追po搵發生咩事

剛剛睇返啲舊post果時嘈得好勁

果時有fd問我買唔買佢哋d簽名bannar

個fd個fd負責清場，執哂d簽名bannar走

個雀推fd依家揼心口
點解個時寧願去食團年飯都唔去睇

咁你有無買？

冇買，好撚貴

條友仲要剪到1999 爛哂

我有fd放VIP飛 見冇寶寶冇去到

Spanish

果然香港人最叻搵錢

係香港搞會唔又聽到普通話版嘅歌上海個首五單尷尬到關家姐咁唔敢睇

剪爛晒都賣

會拎把劍出嚟舞

啱先得閒
咁快又一個po
完全唔知發生咩事
btw
新飯留名

黎個世界好多on9仔

禾對乃既第一印象就係c3單野

緊係會，有生力軍加入

頂 miss咗乃po人口普查live
花花有三甲
仲未搵到七仔老橋嘅排名

想問大佬深川麻衣有幾多票？（預咗上唔到榜）

有無新意，次次都講依樣

c3過左先入坑

黑見做c

不規則形狀

淨係有個簽名

宇智波麻衣

仲未plan第二次揸手就畢左 仲可以點有新意

wo ai xiang gang

ni men ai nai mu ban 46 ma

我喜歡吃小籠包

nmsl
cnmb

gfxg

如果禾白有嚟禾應該會好後悔冇去

不過有多次機會既話冇禾白都會去

wo de ming zi shi hei jian ming xiang

怕佢返唔到日本

wo ai xio lung bao
wo ai li xio lung
wo si Chung gao ren

下次係佢blog到咁覆佢

佢睇得明先算啦

都無聲調，緊係睇唔明啦
#曲

想娶人？

打廣東話拼音囉

bo po mo fo

有禾就夠
有啲野唔使吓吓show俾街外人睇

ok g chi
我就係嗰個1

沉默的大多數

乃Po人口普查結果整合
排名
1.白石麻衣 41票 （18+15+8）#412
2.齋藤飛鳥 40票 （19+15+6）#376
3.生田絵梨花 34票（15+8+11）#340
4.賀喜遙香 30票 （8+10+12）#326
5.西野七瀬 25票 （14+9+2）#319
6.岩本蓮加 17票 （7+6+4）#297
7.橋本奈々未 15票 （9+5+1）#287
8.久保史緒里 14票 （3+6+5）#266
9.大園桃子 13票 （4+4+5）#260
10.山下美月 12票（1+6+5）#248

反
1.黒見明香 55票#525
2.無 - 29票 #504
3.中田花奈 17票 #492
4.松尾美佑 10票 #470
5. 堀未央奈 8票 #443

0-0-0

唔該黑石巴

求大佬公開埋深川麻衣嘅票

見po尾諗住整合完放落下個po

可以講埋000羅恩死不暝且

愛楓力出黎！

珠尾 pepe>000

不了，禾有牙白了

睇完普查再睇返2期生再挖掘佢哋真係慘到無輪

我睇咗半集就唔敢睇
睇見都覺得慘

靠karin臨走開口屌先有

有點票嘅mb(19名) 應該無錯

扮鹿

乃po 首席櫻推

得你一個

睇番舊post發現好多飯出咗坑

狗皇飯 -0-0
[輸民意架]

投咗1票俾深川麻衣
可能係唯一一票

下個po係咪小公主生日po?

愛楓力 = 乃po小數

下個po topic 三零部隊

命苦到

無記錯pepe高過楓

其實始終頭3名係心目中既地位都有段距離,會唔會轉用積分計算方法會公平D
例如第一名就3分,第二就2分,第三1分咁
咁計係飛鳥KO到老白,成個榜排名都會有執位

連設楽都成日幫二期出頭 暗串返營運

利申:新飯唔識野

#872

清好搶口

其實牙喜係咪強得太緊要
已經高過西七

係堆廁佬問題

有啲新飯睇四期入坑

一推聖
三推賀喜

神之四期

我都係一推聖

就係因為你無投，愛楓力應該會俾人笑成年

未改名嘛
得我專一佢一個
其他都係花心負心漢

禾就係呢啲新飯

臨訓前開埋個po先